[工程jj]三個offer好疑惑

小妹讀Building HD
呢排搵工有三個offer 想諗清楚先揀唔想又咁jumpy
一份係civil做水務既EA 有時落site 返南港島區
第二係maincon既clerk返headquarter跟政府project入下表做文件野多
第三係做裝修平台既coordinator夾下客同師傅咁 要做cs野
人工差唔多 都係返5-6日
其實將來都想做返maincon PC位 或者文職類間唔中落下site既post 想問邊份會適合d或者前景好d
拜託咁多位指教

試下以入政府為目標囉

一撚定係政府
私人公司慘過做狗

我都想入政府 但未入到之前都要做住私人公司先
求巴打比d意見

讀builder可以做咩post

lm

1啦，不過全部都對你做main contractor 既PC無乜幫助
搵第四個offer 乖乖地等個APC 既offer

可唔可以講下點解1

要等maincon既apc offer ?呢排瘋狂sd cv去maincon都完全無回音

第一 水務既EA 做咩請個做BW既人？ 好鬼
第二 做左出唔到返黎，排頭唔靚! 渣嫁D經驗
第三 日日屌撚到你出彩，好在你係女仔 班業主大粒佬忍撚住你先，始終係 下家俾人夾住

因為2&3既工作性質非常同Main contractor PC 無咩相連⋯

Offer 1 係咪2個字架間野？係東涌定係天水圍返工？

做乜都好 總之見到垃圾Housing就掉頭走啦

我建議你報啲提供到site progress particiption嘅工，有一兩年經驗咁咪去in 政府WSII囉，之後你想轉TO又得，繼續升上去又得

不過其實政府WSII FG都入到的；都唔想嘅就進修考牌做E，不過你預左一定辛苦

Pc簡直垃圾位

1戈份d civil野幫到手咩

三嚿都係屎 邊份相對上無咁臭 學野多d
clerk果份係咪之後唔會轉得返出黎做pc

第3個post都係PC既
但唔多機會落site

南區呀

HA唔好做?

係咪多數要maincon既工先有得多d site progress partition
我之前做fitting out APC都唔算有得跟足單野 間唔中先落下site

返工為人工

做E好過啦

HA main記垃圾黎架 on9野又多 起大樓還好
行頭又窄 入左去做得唔開心好難出返私人市場
最撚憎就係班main記狗閪背撚哂啲內部指引就當自己係engineer
又唔知自己柒下柒下咁比出面班人笑佢on9仔
有得揀真係唔好掂